請各位義士到荃灣支援

荃灣有黑社會斬人，請到荃灣支援！！！！！
記得小心小心小心小心小心小心小心小心小心同帶武器！
感謝！